有冇人畀老細越屌越興奮

激到佢爆血管咁
谷住谷住咁屌7你
屌屌下
自己心入面就好撚佛系咁睇住佢發曬青

真係好撚有趣

人工包嘅 你咪屌囉 最好屌足大半日我照樣準時走

又係你

咪係，我做錯又點

咪咁啦，我都係講下，好大壓力

大壓力就轉工
我就係咁
一有壓力,頂唔順就走

秘書囉
老細大力啲